經痛者入

痛到就嚟死
有冇真絲嚟圍下爐

我可以幫你停10個月

食止痛藥吧

必理痛冇撚用

有一種叫 ibuprofen 你睇下買唔買到 當然要小心你自己會唔會藥物敏感

另 我都認過500mg必理痛冇用 要食到1g

食M痛果隻
食完即刻好番好多

我認過有醫生開200mg ibuprofen俾我當一般止痛藥 我亦見過有300mg/600mg dosage 你要睇清楚dosage

唔該絲打
以前一直都冇經痛問題
呢幾個月無啦啦開始有 仲要愈嚟愈痛

睇中醫啦

食得太多藥都唔係咁好 試吓呢個 我自己就幾有用

平時唔會m痛，今次經前 恥骨痛咗幾日

你係一個月痛一次定一季痛一次？

自己覺得eve好過panado

我有用開暖水袋啊，感覺舒服d無咁痛！絲打可以試下，不過如果係講緊平時都會痛到要食藥既程度既話，真係唔好飲咁多冰水好d

成份同普通一樣

之前試過痛到叫救命（唔係誇張法），後尾發現黎緊個陣飲黑糖薑母茶，黎完飲四物膏，加平時做少少運動，keep住1.2個月就冇咁痛

每個月都痛到生不如死
但食止痛藥/醫生開嘅消炎藥會搞到子宮唔收縮 血量會大大減少
搞到我連藥都唔敢食

我到痛到hihi嗰type 唔食止痛藥唔得 但又血量冇小到喎

痛到會想嘔+食唔落野
夜晚止痛藥效一過就會醒

本身plan左試下食避孕藥的
但後來發現乳房有纖維瘤 醫生唔建議食

我食必理痛果啲無用 要食醫生開啲消炎藥
後尾食完流得勁少血 我有問返醫生
佢話因為啲藥令子宮減少收縮止痛 令血量少左
但我覺得咁樣啲血流唔出咪更加唔好 所以我又無再食藥

每日拉筋 30分鐘運動 係基本
經前7日食白鳳丸 完左都食7日
我試過飲百珍茶 但中藥味太勁嘔返出黎
四物膏我閒唔中都會食下 黎緊個陣唔食
凍飲生冷野我覺得好難戒
但經前7日打死都唔飲唔食
注意保暖 唔好凍親對腳唔好露肚

以前我黎親都入醫院打止痛針
但上年決心養好身體 堅持做以上既野
我而家黎m唔洗食止痛藥了 更加唔洗打針
希望絲打你都有健康嘅身體